---
layout: single
category: "blog"
title:  "آموزش ساخت اپلیکیشن با هوش مصنوعی برای موبایل"
tags:
  - وبلاگ
  - آموزش
  - مهندسی پزشکی
  - هوش مصنوعی
  - یادگیری عمیق
  - موبایل
  - اپلیکیشن
  - پایتون
---


آقای سیراج راوال (Siraj Raval)، که از خوبای آموزش دیپ لرنینگ و هوش مصنوعی هستن، تازگیا دوتا ویدیو آموزشی خوب منتشر کردن.

توی هر دوتا آموزش، از <a href="https://flutter.dev" target="_blank">Flutter</a> استفاده شده.
توی Flutter میشه با یه کد ثابت، هم برای اندروید و هم برای آی او اس برنامه ساخت!
توی ویدیو اول، نحوه نصب و راه اندازی Flutter رو هم آموزش داده.
<a href="https://flutter.dev" target="_blank"><img src="https://flutter.dev/assets/flutter-lockup-4cb0ee072ab312e59784d9fbf4fb7ad42688a7fdaea1270ccf6bbf4f34b7e03f.svg" title="سایت فلاتر" alt="سایت فلاتر"></a>

-------------------------

:one:
ویدیو اول با عنوان How to Build a Healthcare Startup آموزش ساخت یه اپلیکیشن موبایل به نام Macy هست که با استفاده از هوش مصنوعی به شما آموزش یوگا میده!

این برنامه از یه مدل یادگیری عمیق به اسم PoseNet استفاده می کنه تا حالت بدن شما رو تشخیص بده و با فرمان های صوتی به شما حرکات یوگا رو آموزش بده.

<i class="fab fa-fw fab fa-youtube"></i> لینک یوتیوب ویدیو  :
<br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=b8xlCNzkX5w" target="_blank">How to Build a Healthcare Startup</a> *Youtube*	

<i class="fas fa-fw fas fa-film"></i> این ویدیو آموزشی توی کانال آپارات دانش جوی هم آپلود شده که از لینک زیر می تونید مشاهده یا دانلود کنید:
<br/><a href="http://aparat.com/v/PCVgS" target="_blank">How to Build a Healthcare Startup</a> *Aparat*

<i class="fab fa-fw fa-github"></i> از صفحه گیتهاب این آموزش هم میتونید کدها رو دانلود کنید :
<br/><a href="https://github.com/llSourcell/How_to_Build_a_healthcare_startup" target="_blank">How to Build a Healthcare Startup</a> *Github*

-------------------------

:two:
ویدیو دوم با عنوان How to Build a Biomedical Startup آموزش ساخت یه اپلیکیشن موبایل به نام Dr Source هست که با استفاده از هوش مصنوعی شما رو ویزیت می کنه!

این برنامه از یه مدل یادگیری عمیق به اسم BioBERT استفاده می کنه که با بیش از ۷۰۰ هزار سوال و جواب پزشکی، آموزش دیده. تو این برنامه شما مشکلتون رو به صورت صوتی (و البته به زبان انگلیسی) عنوان می کنید و اون هم بهتون می گه که مشکلتون چیه یا چه کاری باید برای درمانش انجام بدید.
حتی گاهی مثل یه پزشک واقعی! ازتون سوال هم می پرسه تا اطلاعات بیشتری بهش بدید.

البته این برنامه هیچ وقت نمی تونه جای یه دکتر یا متخصص رو بگیره ولی به قول خود سیراج

<div dir="ltr">
<q> There are millions of people in this world without access to healthcare, and while this app isn't perfect, an automated diagnosis is better than no diagnosis. </q>
</div>


<i class="fab fa-fw fab fa-youtube"></i> لینک یوتیوب ویدیو :
<br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=J9kbZ5I8gdM" target="_blank">How to Build a Biomedical Startup</a> *Youtube*

<i class="fas fa-fw fas fa-film"></i> این ویدیو آموزشی توی کانال آپارات دانش جوی هم آپلود شده که از لینک زیر می تونید مشاهده یا دانلود کنید:
<br/><a href="http://aparat.com/v/xHyt3" target="_blank">How to Build a Biomedical Startup</a> *Aparat*

<i class="fab fa-fw fa-github"></i> از صفحه گیتهاب این آموزش هم میتونید کدها رو دانلود کنید :
<br/><a href="https://github.com/llSourcell/How-to-Build-a-Biomedical-Startup" target="_blank">How to Build a Biomedical Startup</a> *Github*

<div class="well">
<div class="rw-ui-container"></div>
</div>

-------------------------

<div id="81852037447"><script type="text/JavaScript" src="https://www.aparat.com/embed/PCVgS?data[rnddiv]=81852037447&data[responsive]=yes"></script></div>

<div id="16239956891"><script type="text/JavaScript" src="https://www.aparat.com/embed/xHyt3?data[rnddiv]=16239956891&data[responsive]=yes"></script></div>

-------------------------
